如果中國政府將宣布持BNO護照者將喪失回鄉証，你會點楝？

BNO?
回鄉証

咪撚戇鳩啦

有得比？

你個名

咪撚戇鳩啦回鄉証
我鄉下咪香港囉你老尾閪

BNO
蚑那永遠都唔去都冇問題

兩樣都無

咪玩啦回鄉証

返支證早就入左碎紙機
見到同胞二個字嘔心到

回鄉=英國

應該係喪失香港身份証 財產不得帶離香港先有阻嚇

無得去長隆玩

你咁講同有美金就唔可以同時有人仔
你揀咩

我用bno都可以理論上入中國
但用回鄉証無得留英

回鄉證？
香港身分證都可以唔要

有好多藍絲廢老真係會揀回鄉證
亦有一批人因為要去大陸拜山。唔會棄回鄉證
仲有要出trip大陸既人會放棄
對佢地黎講，唔返大陸慘過死

史上最呃正評嘅post

我無"鄉"㗎喎

回鄉證上年掉鳩左啦
之前十年番過去唔夠5次

Ali同欣宜你會點揀呀on9

BNO身份終身有效喎

不如玩有BNO就取消香港永久居留權

仲洗問

我要回鄉證黎做咩？

支那唔認呢本嘢，禁止入境

wfc回鄉證

而家冇咗BNO等於冇咗個國籍，冇咗張”回鄉”證只係冇咗張visa咁，撚有得比

個張只係叫《通行証》囉愛支病打狗！！！

你咪喪囉on9

BNO就係我張回鄉証
我鄉下係英國

有咩要揀

回你老母鄉咩

痴9線
要果張證有撚用

鄉下係香港

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

回鄉証

英文好，BNO
英文差而普語好，回鄉證
兩樣都差，睇邊樣無咁差決定

要諗架？

回鄉證有冇BNO都唔撚會要啦

弱智先會問呢個問題

英文好，BNO
英文差而普語好，回鄉證
兩樣都好，BNO
兩樣都差，睇邊樣無咁差決定

咁咪係uk 住多幾年拎到bc 先去囉

本身都冇申請支那卡
有鳩用咩

快， 唔該！

好多人會揀放棄bno

唔得, bno同特區護照都入唔到大陸

喺呢到問

我鄉下就香港
香港身份證就係我嘅回鄉證

要回鄉證做乜9?

我都會考慮取消永久居留權

返大陸jm9,要叫雞都幫襯本地啦

好撚多人有回鄉證都冇返過大陸或者勁少返，有啲直頭冇申請過

你估真係咁多人北上叫雞咩，成日北上叫雞包二奶嗰班好多都冇資格拎bnp啦

最好宣佈喪失中國人身份

死火、無得揀，
無意圖申請過回鄉証，
無得比你收添。

無左回鄉証5-6年 要嚟做乜

cls啦回鄉証不了

你食錯藥？

唔怪之得你改個咁嘅名 望下自己個名提醒下自己啦

懷疑你係弱智

唔明你噏乜，BNO咪係香港人嘅回鄉證囉
英國就係香港人嘅家鄉

有咩要揀？

回你老母鄉証咩

要黎做咩

回鄉證？你行出街叫利物浦萬歲咪可以返大陸

咪撚推濕鳩post啦

咪撚戇鳩啦
梗係返祖國啦

仲駛諗？

冇得返去屌大陸閪

唔係呀話回鄉證
14年之後都冇申請過啦
過埋期兩年囉
根本都冇用 兩者根本都冇得比
出世紙我都畀呀你畀bno我就得啦
利申00後

係咪傻撚咗？

又出埋啲on9 post
點呀間PR公司開你幾錢呀？

中國人返中國要回鄉證

張回鄉證過左期幾年 都冇撚續過

BNO = 真.回鄉証

哇，中國出大招

一早剪咗啦
自我送中呀？

老閪都揸BNO

我香港又無居留權,支那又無...
咁我係唔係無國籍難民....係唔係可以直拉要BNO轉BC

回你老母鄉啦

其實咪當外國人咁攞簽證囉
有乜問題
成日返果d就咪撚攞外國護照啦

取消埋中國國籍la

揀條撚咩，都就黎唔洗用個張都番到支那啦

十鳩幾年無返過支那，又唔洗返支那公幹，驚閪呀

唔好只cut 回鄉證，cut埋個中國籍，唔該

剪都剪鳩埋問黎做乜撚

如果要回支那拜山 又唔用支那通行證
請問仲可以用咩途徑？

一早唔見咗

香港HR:為BNO放棄大灣區機遇愚蠢至極，僱主不會聘用沒有回鄉證的求職者

天堂有路你不走

問得出啦都on9，有飯食竟然問食唔食屎

仲“回”支那？

其實一般人如果唔係工作需要去支那，真係可以一世唔去呢啲地獄鬼國。

老老實實回鄉證有同冇都冇分別， 第一幾年冇回過支那， 反而成日用bno去旅行。

BNO=一千萬（移民英國公價）
回鄉證=260蚊

拿回鄉證同BNO比

好人好姐都唔想去中國，有錢送都唔去

點比呀回鄉証

洗頭艇 ok ？

唔好話回鄉證, 如果有得揀, 14億人都9衝去剪身份證換BNO

完全同意

當然要BNO

又呃like

咪玩啦 邊有咁著數既事

下 咁都要問

係通行證

香港身份證同bno二揀一都叫有d意思丫

無改錯名， 比乜撚？

咁都要諗咩

要回鄉證黎做咩😂😂

想走既, 仲會 care 本回鄉證!!

講真，其實我地本來番大陸都似外國人，其實有同無張証，有咩分别

可能真係有HR會咁講都唔定。同佢講：去英國搵工啦，仲大灣區被你班濕鳩HR恰咩

連港共都唔知，佢點知你有冇BNO?

財產唔俾帶離開香港，國際金融中心等滅亡

冇得叫平G鳥

一人一信俾中央政府仲好啦
反正班人大有得say no咩

香港大把人有外國護照, 點解唔考慮全部CUT哂外國護照
終極攬炒

on9 老虎蟹都bno

回鄉證送比你啦

比外資走咪得

呃正皮

Yes
好多待遇不錯的工都要出trip去大陸
對很多人來說，做呢d工維生好過移居英國

曼徹斯特 同 東莞
你點揀???

樓主咁講得我估都係東莞的朋友

比我選一定要BNO

揸特區果本野遲下去邊都要簽証
想去日本 或 台灣品茗下下都要攪咁麻煩

返東莞係平係快的
但質素就始終唔及日本同台灣的

同埋唔計去玩，淨去旅行的
下下行大江南北咩。。。

已經冇續回鄉証, 影響不大

咪撚戇鳩啦
成日開埋D戇鳩 POST

Hiring manager制先算啦

無得飲系茶 食霉菜魚 世界未日啦

咁就緊係自己要BNO,屌鳩d求職者唔擁抱大灣區啦

真係人如其名

樓主呃正皮我屌你老母

回鄉證其實係非法證件 根據南京條約北京條約同埋新界專條，華人進出香港陸路邊界不受限制，所以英國人都係中共51年設關卡後先迫住整本叫回港証既野俾香港華人用，保障佢地返英界既自由，至於中共回鄉證既法源係咩一直冇解釋

仲洗諗

馬上幫佢地下葬咪唔使咁遠返去拜囉

人如其名

點知有無bno

冇分別，英國就係我鄉下

一國一制 我要回鄉證 把撚？

冇撚攞過張垃圾卡

出世到今日都冇整過 你唔係有呀清？

果張垃圾過左期6年都冇續過

Block

我連回鄉証都冇整過 唔係問埋啲無聊問題下話

唔走既想旅行既 快D去 遲下唔係你話想去邊就去邊

我提提你地 中國人從來都冇出境自由 我都好肯定英

國咁做 中國會係短時間內公佈所有香港人除非獲批

准 否則不得離境 唔好而為冇可能 其實一路都放緊風

乜撚野係回鄉証?
30歲人都未有過依樣野

屌 重要問？

話自己鄉下係香港、台灣、日本都唔撚話上面

可唔可以喪失埋國藉

軟禁300萬英國國民，想開拖？

持BNO護照者視為勾結外國勢力會易D。
高官係有，但唔執法咪得。

同你個名一樣

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

相反藍絲黑警，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

仲駛諗咩緊係bno啦
最好順手DQ埋我個支那籍

一定係揀回鄉證

佢地咪繼續攬住張支那證囉
廢事去到其他地方影衰香港人

係返大陸去中國

咁都拎出嚟問

無所謂
本身都無回鄉証

不如玩外國國籍同香港永久居留權二選一支持高官愛國愛港

你話唔俾投票都話 唔俾躝上去

你慢慢回鄉啦on9

史上最廢問題 你不如開個投票問啊媽係咪女人

係
唔係

港共上嚟試水溫？
第二個post啦
咪撚on9啦 支那請我都唔去啦

一定係回鄉證啦 冇左點返去食地溝海底撈呀

ps 97後那有bno呀

咪由撚得佢哋囉

回鄉証?笑死

藍絲都撚bno啦

回你老母

bno 特衰 回鄉證係完全三樣野黎

根本唔會再去中國 要張濕鳩證嚟做乜

6、7年前唔見左回鄉證已經冇再續
地獄鬼國仲去乜

痴線，呢個時勢唔番大陸啦

有BNO要入集中營

屌你都費時
垃圾post

拉

咪係

仲洗咩回鄉證

回鄉證有咩用
得班港豬先鍾意返大陸玩食海底撈飲喜茶

十年都唔撚去一次大陸

CP，ZMT開放之時

一向都冇。
上大陸做乜春？

開放番東莞先講

本身都唔去，ban唔ban冇咩所謂

咁就有啲難諗🤔

你都係想我咁講啫

根本無得比，bno英國認，仲可以英國讀書搵工，可以投票選國會，國際民主先進國家承認認，
回鄉卡淨係去強國用，外國唔承認，就算係強國長住打工都要申請工作證，又無普選投票權。

都唔會再返去，要張垃圾做咩？

回鄉證要有中國藉先可以拎取消代表啲咩唔洗我講落去啦

係就快。唔好等下個禮拜。咁樣有Bno班狗班官先會被逼放棄Bno. 遲早班狗都要番大陸國情教育。

自己及直系親屬持有 BNO
應該喪失擔任公務員（尤其紀律部隊）資格

移民必須燒五星旗並且有當地官員作證

屌

呃正評

你想食飯定係食屎？

俾10皮你同俾篤屎你
你會點揀

香港係中國嘅一部分，點解要回鄉證？係咪搞港獨？

有BNO點會揀回鄉證啊

屌你咁都要問

咪撚戇鳩啦
BNO咪就係我嘅回鄉證

要bno啦
我要自由

幾年前續領左一次都冇用過唔知過左期未

Noted with thanks

有討論空間咩

有, 喪失埋中國籍, 唔該, 只喪失回鄉證根本唔夠

wfc

要揀？

成班高官都外國護照 本爛鬼BNO駛唔駛放到咁撚大

回鄉證？食得架？
一早啪開咗兩邊

香港澳門的同胞都想完全成為中國人 快啲取消港澳的特別待遇 香港好多新移民都想返上中國

係去支那

鍾意你個expression

Sor 我錯

? BNO咪回鄉證囉

個政府咁撚on9都有嘅

廢話-.-你話香港身份證都有得諗下

竟然覺得有人想回鄉

本身都冇返大陸卡

從來都沒申請過依張野
回鄉???
我世世代代香港人住香港
沒所謂既鄉下

回鄉証又名歡樂卡

大波man都出黎剪回鄉証呀

好狗 扼正評

就係唔想大陸化先要移民 你依家問我想唔想留係大陸 咪玩

who fecking cares?

重點要有前者

香港明明係中國既一部分 點解要回鄉証....
又分裂國家..

風吹雞蛋殼
財散人安樂。

從來冇回鄉證，我鄉下係香港！WFC！

歡樂卡係用黎屌支那雞用
你唔屌支那雞，要歡樂卡有乜用？

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

有冇 BNO 都唔會用回鄉証啦

笑左

我冇回鄉證，有BNO，唔使揀。

BNO！得閒去英國玩！試試當地風月

你老母就回鄉， bno 先係我張回鄉證

香港人鄉下係日本
真係唔撚識架喎

我會主動入紙放棄回鄉證

歡樂咭過咗期啦,反正東莞已死留黎托柒咩

移民之後拎到BC, 去支那就用BC

我鄉下就係 UK

英國就係我鄉下